［突發］HKU TG......

Urgent..........
大家小心, Pokfulam Road Blocked

大家小心

Telegram?
Tear gas?

Tear gas

8:50 C出口放TG

請大家小心